今晚我要將對社會既不滿發洩出黎

不斷打飛機
之後聽日翻工

好

擔心你發洩一次就無

翻緊工 今晚答你

驚樓豬發洩左一次就覺得對唔住社會去輕生